[I/A] puzzle and dragons (282) 晒唷啦啦 呀呢架多

十一之型·凪！

重新留名🍩🤛🏻

搬番我老婆過黎先

希望係短CD技
可以瘋狂loop語音

義勇

變身碳狗幅圖係咪就係批頭果下？

垃圾 唔課

繼續拉

常暗打盃第一隊個時女有冇代用？

買晒必中抽齊算

應該係啦

更新維護時間：１０月２２日０９時～１５時更新內容：

希望聽日維護完, 冇魔王稱號嘅玩家自動自覺del game, 多謝合作

我係出twitter 前通關
無稱號我就屌柒你老母山本臭hi

要戰勝埋今次天降先可以拎無天降章

裏魔廊海魔女隊要素：
防綁防封覺：有（水埃武/水時）
無效盾：妖怪武裝（1turn)
水加珠武：有
威嚇：學園大蛇
防跌邪魔：槍騎
血量：勉強130000

重有咩要注意

唔好死

裏魔廊

係咪有咩漏點解我睇埋人抄隊 雖然抄唔足 但係咁死

未出關已經砌定隊

真

魔廊囉

山本做滅鬼隊

而家吹到9秒水柱打左老尾落黎

多一秒多2com

血113000左右得啦

多一倍又打水月讀落黎

月讀條臭g一早要走啦得14倍

拒絕做狗 唔係限隊杯=放棄

從來無打過杯

有冇師兄有火之結晶多
可以攞木、暗結晶/297換

ID:379,900,839

鬼滅有動態就正

大介條仆街要人打杯先有無天降章屌佢老母

唔係，塊面都冇傷痕

冇無天降章打到成隻狗咁

我196400
琴晚11點 0.7% 依加1.1%

換左條臭g 番黎
禾系辣殺

咁又唔係真係差好遠嘅

武裝

真係有條on9仔逐個cm比負皮喎 好似已讀藍剔咁

咁癲

可能個on9仔有病 體諒下

都幾有心

鬼滅出到咁 想skip都唔得

山本親生仔+近年大熱+電影大收
九星連珠先會出現

大家記得咪課俾山本
買晒必中同抽齊角好收手

登一登先
究進唔係呢張

23號一字排開

膊咕禍～樹呢踢～樹樹咩～～～

又新破？

上一個打錯post no

咁有信心八婆唔撚到26先出

官網有寫 23 號會一次過公開 3 個角色

佢意思係能力值
因為而家開圖鑑既都冇能力值

lm

g遲大介

等睇無慘8星

呢位師兄好似好興奮 諗住課幾多劈

睇置頂

負皮狗我屌你出嚟

冇置頂

執柒

打左個幾星期終於過左可以多一pack石抽炭狗
海魔女世界第一

呢個lv依家先過

我afk左大半年啱啱先返黎無耐

我係牙介就出埋隻烏鴉
無烏鴉嘅鬼滅=無故事推進

滅鬼之引路者
斬魄刀之鍛造者

我都未過
過左有85石？

係
不過都幾癡線，普關啲數字已經高過以前裡關好多，以前普異出數字都唔會高過裡雙

裡異去裡列既過程中已經通脹到傻左 所以好正常

有名你叫
已經唔係極限鬥技場咁簡單，而係修羅幻界

我係第一次出拉打個陣玩番
個時用RX通關異形已經覺得好屈機
但短短一年幾左右已經通脹都癲

點組

木屬由t1跌到落地底泥

恭喜

未過 想抄隊

木屬會戰勝歸來，比D時間山本

但真係橫行左好耐
RX 木魔 木魔kitty 哥瑪 麻蒼葉 威左幾耐
當時最慘真係火隊

木魔女由個個追2,3隻變左印花 麻倉優武變左蟹貨

水月 夏時 雙子 海魔 水橫變身隻金蛋（唔知乜水）
武裝 上杉 黃龍*2 海馬 妖錶隻水加珠

其實都係威左大半年左右 然後再望下遊戲而家仲係SS隊長
木屬:公平咩?

仲係咩？我隊鏡魔女*遊戲試打新關覺得好難打唔係聽你地講海魔好用試下覺得ok都唔想返黎

全部風向網都位列SS 驚都未驚過跌落去

係咪鏡魔累事
遲下退返隻遊戲再試下

可能係 大部分人都夾雲魔女

因為冇盾
頂唔到先制重力

全部都跌左最少一格啊？

遊戲冇盾,新關好多下下勁大力,回又唔高,根本回唔切
但係始終都係勁既

原來gamewith同appmedia跌左 柒左

之前中左2號鏡魔做武試玩返新關
難到仆佳仆左幾次就變返抽蛋user lm

已成condom

開黎見我！

理論上泳魔女仲要同義狗係同grade

有料未

其實新料邊到睇 尋日上八婆同大介twitter都冇野睇

十一點零幾分左右

八婆TWITTER呢排日日有料

冇夏時 轉 碇真嗣 綾波零 得唔得

八婆twi有能力圖喎
你係咪搵錯八婆

倒數

料？

搵左柒婆

應該得掛，夏時技都冇乜地方要用到

泳魔得返短轉

今日係咪冇料

蝴蝶了

每日牙膏

有料了

而家仲有變身2cd屈機技

都話超絕毒架啦

真係佢

半減 毒無效 勁到

不過不失咁囉

毒好似冇咩用...

蝴蝶最普通

勁！

胡蝶都勁

獏良可以武裝了

失色左少少

可以組毒隊?

其實都唔差
只係義勇佢地太勁

入膜良勁到

我得一隻

一貫傳統
合作靚女九成餵食屎

我0

就算出垃圾能力都照抽㗎喇

義勇你勁都係因為搭海魔女姐

兩邊胡蝶中間獏良係咪輕鬆廿一億

山本係gay confirmed

來吧

不嬲獏良繼自己都係輕鬆21億

請問有無人app store pad update唔到

炎柱

🍩

胡蝶帶膜裝未差唔多
唔駛塞男人落去啦

虫柱37c兩毒drop 32倍喎
當然你要有毒drop裝

Feel到 炎柱都係冇得變身

之前係咁話第一季冇炎柱既手足起身未

唉唔知啊 唔想課
全部各兩隻算

勁撚到咁都比人話廢超覺應該有得揀貫

聽日徒弟就係drop裝同膜良一樣6星冇得換

山本琴日話可以對付惡德玩家
就係出多隻毒無效寵

進後超覺揀毒drop就冇貫

淨係暗屬唔限type 已經好勁

佢其實係咪永遠都冇提供第三粒超覺情報

今次係咪有莫良有西屌

動漫咪靚
PAD 張進化圖就

中間再放隻阿妹 勁撚到

其實呢個時間出點會冇炎柱
擺明係想食住劇場版會勢啦
仲要早兩日都公佈左下弦一，冇可能冇
但上三可能最後一日先公佈，到時就劇透哂冇睇既人

有追到獏良既係贏家 利申得2隻

15倍收返埋啦

咁唔識郁係差得多

上次死神血戰篇動畫化佢都夠膽死唔出新嘢啦

4隻笑緊

出晒D料就應該到公布超覺資料

今日會唔會出多小小 金蛋既情報

上三點解會劇透唔係個個都知咩

冇19以上都上唔到大場面

動L版真係不得了不過好似一向合作都冇動L版，點陣版另計

費事掃大家興應該唔會

話撚左有 仲話咩合作活動無寫明無限列車

雙蟲柱隊長有成3倍血仲有半減加2C勁到仆街WOR

8星 炎柱 炭 無慘
7星 妹 善逸 豬 水柱 蟲柱 累？
其餘6星

上次只係公佈動畫化姐，樣都冇得睇，點同
宜家套戲都上映埋，人氣高都咁都唔出就冇得好講

冇睇漫畫咪唔知

再入幾隻莫良做隊員 係咁loop陣開九筒

幾正路

你睇預告都見佢專登避開炎柱打鬥同上三

有真係不得了，想睇善逸出霹靂一閃

回唔起

如果合作有埋動L
我諗點都會更吸金掛
（除左kof點陣

綱練武裝識動L

聽日一嘢出晒3隻

喺連登應該冇人care劇透有冇人真係只睇動畫

其實上三都得一定係女大獎
但而家都n隻

我覺得累係地下城蛋 打那田蜘蛛山 累>上三

條友一向都係鳩開唔太洗理

仲有朱西同遇屎郎呀

又要入醫女神? 莫良陣同蝴蝶陣都有心珠

隊野毒無效加3倍回WOR

八星應該得炎柱同炭
無慘張圖咁hea隨時六星

櫻

自膠2倍先岩

可能剩係識噴氣

你唔好放山埃喎我連個回字都睇唔到

都有可能 佢張圖太hea了

手鬼>鼓>蜘蛛>下一>上三

全圍兩倍呀

2隻8星即是我英咁上下既pattern

都有可能，但聽日3隻應該有關係，所以估係累+2個家族成員

進左就冇回
冇進就兩倍
哪來3倍

應該講緊進化前夾進化後

一邊冇回
一邊全2
加埋3血2回
遊戲經驗係一定回唔起

3血270攻2回
都係唔太夠回

想問下d新潛覺係咪會放落修羅？
宜家想打甩貫潛都幾場先跌

講緊頭尾唔同蟲柱隊長呀點會同一款頭尾呀

最後又係醫女神

我都估累係地下城boss

師父加錆兔真菰？

冇半減可能會好啲嘅 但畀人打落去回唔返都係碌柒

而家咁多減回
暗又冇海魔
覺得就算落左都唔夠

如果要2揀1我會揀究進做隊長
咁醫女神應該走唔甩

進左冇回啊清
單邊各一都係兩倍回咋

咁又係櫻游戲隊卡心慘過食屎但呢隊3倍血好似會好D

新限又贏

聽日粟花落睇黎都係入蝴蝶隊

佢係咪當左
進左係1倍（冇回）
未進就2倍
1+2=3

咁又俾到位佢入

山本咁惡毒
每個型態要人抽一隻又唔比換
點搞

極醒靈央點睇

今次真係抽到破產

望下個銀包

鬼滅你唔齊SET 齊武 都唔洗玩

有140石希望夠用

睇pin

出得惡毒唔係問題
大IP,你圖靚,夠勁,d人多多都課，起碼課得值先
雄英個d，fans抽又唔係，唔抽又唔係

未進夾黑櫻 大蛇隊員有無得玩
2血回 有半減 加4c 有追打

一陣好似我英咁既機率

大介：冇人會知我想點 我要撚哂全世界
（跟住全部有得換

萬聖愛貓o唔ok

抽唔到

多10倍就差唔多

買定冇死

係咪依個pool 第一隻唔需要自繼

留明睇pad重回課金榜第一名

銀包已經貢獻左俾kmr分唔到俾大介寶寶
唯有希望大介寶寶保祐夠中到各1算

怪彈靚d

我

就算7石機都係廿抽咋喎

我都係
睇完想搵漫睇下食唔落口

5石機得唔得

唔得

5石機淨係出金蛋

係咪目前最廢武裝

yt 尼亞 成隊齊晒

而家15隻角色開左6隻大獎
頂多得番1至2個quota

香奈乎唔似大獎
咁無慘同火柱最有機係

淨低三隻角色都係嘍羅
咩上絃呀乜柱物柱呀唔使再ff

其實佢都唔係廢
4毒拖兩turn

希望抽到 其他都無所謂

槍騎唔可以當威嚇?
血量得110000

多個選擇囉 雖然延遲有偵探 防毒有老味裝 兩個天花板

第一turn唔夠力 見人人都用大蛇

FF

如果用同類比較
佢仲勁過石田三成既4毒1sb

半減完 有啲可能既

暫時最想要
羲狗 炭狗 小豆
Ok
蝴蝶 豬頭
唔想要
雷仔

要繼獏良 仲貴

都話徒弟會取代獏良

我覺得係動作角度問題
我相信PAD 畫呢張 一定好過怪彈

pad 呢張色彩豐富好多
係因為全圖縮少左個人啫

一向都覺得怪彈d畫怪怪地...
蟲柱未進個張靚到仆街

想徒弟取代醫女神多啲 最好一隻撐起成隊回連埋回技

怪彈d圖同sb一樣係塞係一個圓形入面
所以一定係大頭

可能炎柱要買

我無所謂！

3turn技 1.5倍回 轉回+毒珠

唔知幾時個icon入面可以有動畫呢

買仲好

唔係個個有偵探同老味
暫時4防毒都算稀有

虫柱要兩隻

伊達武：Am I a joke to you?

買得雷電仔，其他你地慢慢抽
如果佢識玩真係全部7星都出晒skin
應該賺得仲多過任你地抽

邊有咁多圖比佢出skin

我玩幾年都抽唔到

廢既
要抽了

超廢

抽唔到伊達都算 抽唔到上杉真係想死

伊達出左都冇兩年

好似SB 個啲Q版動L咁
真係幾jeng

冇得換又高星嘅嘢永遠最貴
就好似通形 課好多都未必有

之前講過
整2set
Aset普通既共用
B set華麗啲既就跟角色
例如買豬頭就得木用set B其他set a
甚至連炭狗 火柱一齊買
火柱同炭狗自己再加其他set b既

買到你地破產

佢連變身個特效都咁柒 你可以有咩期待

冥底神我都追左兩pack啦

PAD變身個特效真係好撚HEA

me2，上杉又無，得火暗

呢啲唔係緣份黎到自然會出

其實pad幾時做到唔同隊百家爭鳴嘅效果

真 你呢個活動icon識郁 其他角色你唔整到識郁又俾人炎上

原來SB依d糞驚都有人玩

買部電視機頂住先啊嘛

暗嗰隻都唔知有咩用

倍經隊長

都係山本姑寒唔比多d錢買版權

成日中德川同伊達 上杉 秀吉一隻都冇

我中極都水暗

中左啦始終上杉好D，水隊同屬都加乘

主要係上杉武個副作用對海魔女根本唔係咩問題 一野回返滿

電視機都解左減秒架

畫風跟漫畫真心麻麻地

4防廢都好有用就算唔係水隊，入其他隊都一流

又係 呢個時候睇要乜覺醒 我冇上杉得電視機揀

點睇家康武冇上杉代用品

雜色隊要打到去可以拎潛貫既關之前要先解決貫通問題

防廢冇撚用

基本上都係你有能力拎到呢啲潛貫 都唔需要用嘅問題

最主要招主動

話事話有冇咩1粒防廢裝又啱海魔用
本來用9浩跌毒果張卡
但魔門又好似冇咩需要

最簡單出的鬥技場級 限色限屬關已經可以玩好好多隊 但pad死都唔肯出

其實抄返gbf，全部難少少既都加屬性抗已經迫到你地玩唔同屬

下個禮拜開POOL抽齊先上水, 費事俾人閃到眼盲

富奸武

水柱拎黎配海魔女好似仲好過配水月讀

義狗武俾夏時真係完美
不過⋯先要抽到

我只係想每隊係對應唔同關卡既解決方法可以COMMON D, 依家D解決方法都係偏純色向
9筒 心直 心橫 雙U, 絕大部分都係要同色複數珠先用得
仲有將D雜色需要既貫通技加到個CD好大又要用5色先可以 BOOST CD, 但用得5色就好易走火, 唔用又儲唔到技+可能冇盾

當仼務咁出喺宜家啲鬥技場仲好 過到送石
Pad個仼務系統真係好廢

毒無效遊戲仲係咁撚屈

貫通用潛覺都解決到啦
打無效盾點走火

變身

輪迴炎柱 劍道部桃壽朗

佢都唔知自己有咩問題 好難改

果邊要farm 依邊唔好喇掛

我明呢個先係正解，但對pad 太"高要求"啦

冇盾

仲未入得 我要射喇叭呀

典解會有7個負皮正皮樓主以示支持

其實好好玩屬性相克就ok
其他game 相克效果 每隻屬都有得玩

但係pad 其實好難搞
因為有無傷隊
結論都係做唔到百家爭鳴

山本on9 出宙斯蛋龍武裝 有晒防綁最大重力同光暗輕減 仲要放友情機

變咩 變花京院?

3點先開

雜色隊同0開始打上去點有潛覺打拎潛覺前既關

友情機都要抽到先得嫁

幫到你

食飯先無得轉珠，唔想做人了

無傷當係一家都ok 當特色囉

認真答你
有幣可以拎到黃龍
個技係無效貫
加埋都係30cd左右

有埋盾真係bug角啦

咪係
好撚想轉珠

有埋盾先上返依家一線
毒無效現環境冇乜用
除非自己毒drop一定要消毒珠

有埋盾8星蝴蝶可以收返埋

水魔女個D隊又真係太撚屈

pad 以前真係會為兩倍攻揀相剋屬性，家陣水打木拉九筒照打囉咩呀

女角點都會抽

依家都有啦 蘋果刀轉屬打尾王

個post返生 但game無

課長:友情抽先難抽

修羅隻木惡 都好惡打

相信就算有都係輕減
加上遊戲剩係9筒先有力
都唔會打得死蝴蝶既

我100抽0隻

水魔女隊而家仲換唔換水月讀好？定等抽水柱？
我啲印花淨係夠換一隻諗緊暗平定水月讀

山本：下個地城準備出reset你地變身既敵人

出左水柱水月讀應該唔係必換了

問題係山本根本唔鼓勵你克屬打
木惡難打 但係前面有吸火
呢個問題由石川時代已經係咁
成關火 但係會封你水寵

蝴蝶好似冇乜特別
4色陣點樣確保9粒
抽到變武器算

徒弟幫手修正

有兩隻水魔女可以唔換水月讀
暗平如果冇都必換

留到最後一日 睇下鬼滅點抽點換法先
雖然唔係完全取代 但水柱的確夾到海魔女
而且暗平基本上係打盃神器

鬼滅星期二開pool
點都等到星期一
睇埋有無情報講水柱可唔可以換

見唔少人唔打盃又唔速刷又草圖鑑，但又衝晒去換暗平真係R晒頭

未究進個形態都係惡魔隊一線
4sb 6cd解覺做母體繼武器都一流

暗平邊隻？
等開返去睇下好唔好換返隻

5sb呀 機能都算係世界級

暗水女

sor計少左個細

其實月讀唔用可以做武裝
咁d龍刀可以做晒印花

照吞啫

你又啱喎

我反而想知6151靈壓仲係唔係到

要睇下防綁黎緊個重要性

俾我就唔會換照放係到

唔係話星期一先更新咩 定係2次更新

唔換 換隊長好危

暗平要換2隻？

虫柱原來就係出黎討伐鬼龍

山本又贏

勁到 任何野都有後手 八奇級營運

人人抽一隻虫柱入三人協撚鳩番班鬼龍

blog姐估錯je

一直無伊達政宗豐田秀吉

入得！

魔王呢

山本彩呢

有冇人可以講解下
鬼滅合作出到依家嘅情報點解勁點分別勁係邊
半新手
同dmc 合作比如何

有魔王未

勁好多

稱號呢屌你老母

齊冠親友 又幾型

雞囉

新潛覺送曬3粒？
仲以為3選1

@墳 打嗎

dmc得5隻鑽係勁，金蛋垃圾到秒賣級別，因為係6石機
鬼滅暫時估計7石以上，全鑽蛋

齋比鑽蛋dmc 4隻火水暗暗都勁隊長黎
但鬼滅配置平均再勁一級左右

另外技能雙破吸、全解同轉轉轉對策dmc都冇

dmc 武裝都唔垃圾wor

Fd list 一個魔王都唔見，要login先show?

新手咪唔垃圾囉

要佢login過

隊長計 鬼滅要再勁一個lvl ?
咁姐係我隻V 棄得

每一隻角色都可以成為該屬一線隊長/隊員 類似舊時富士見合作 總之抽爆部機就啱 山本派幾多石全部用晒佢

V哥武當初幾吸引 而家一般貨色

咁你打番普通關都得既
但只可以講新meta冇佢份囉

得百幾粒石
希望中獎齊set

未入送野關
但送野都要玩14層5分鐘限時

典解我冇魔王

有得用虹幣換新潛覺 算係醒目左

屌你眉狗

送潛覺都要限時

記得你係岩岩打完佢就宣佈?

連登魔王呢

打完過1個幾鐘宣佈
好似係

都話佢係訓著左，起身先講

一個鐘前都冇

屌你老味你班燈狗

分身無魔王
宣佈前半日打

食屎啦你

海魔都過唔到5分鐘

一齊無

你分身冇
我正身冇
屌你老母

咬住碌蔗咁做乜鳩

宣佈前半日打

性暗示囉

魔廊到依加仲係new

自己宣佈得慢派多幾個係咪咁撚難呀山本

Me2

海魔打唔到限時

機會係留比有準備既人
利申唔齊TEMPLATE

山本：再嘈下次唔宣佈

未見到魔廊

準你老味
-6就-6啦

一有無傷隊就執隊打
你地仲要磨多大半日先慢慢打

屌山本老母，送粒野都要限時間

磨王

你都on9
無傷隊都要遇岩野先過到,我連續磨左幾十場先出1條路俾我
我可以點

個潛覺用咩打好

最底兩個有冇Ching知係乜

屌你個西呀

送野關50體14關5分鐘係乜撚野事

4隻V 1 combo 過 勉強過到

送野都要送得衰過人

等抽到炭仔先打

火勇隊係唔係 火機一隻繼 潛破吸 剩副屬夠秒 星知神 同18樓木機械人

用無條件隊長1com會唔會易啲

開商人技啦

情彩初見晒3關
送個覺醒都限時

1分鐘要打3層 都預左要你用低c隊

要用咩打

有冇先制
冇用暗殺者秒算

加個精美語音
d角閒閒地都4000攻

你望下個背景

第1關有 中咗伏

速刷普通野既話水魔高少少倍數 義勇仲要未必有得換

伸手等攻略

大家隊水魔女點砌？

屌你老母山本, 送樣野都鳩屎過人, 拎得到你粒野本身個倉都有返咁上下
打唔到個D繼續打唔到

有得用虹coin換

暗勇打第一個time out，換左粒枝豆破吸，屌廢撚到

秒經

屌你老母咩 送粒蛋龍都搞咁多嘢 光明王2com都可以唔夠快

4隻凍牙

你有咩呀

不外乎槍騎 藍奧 水時 寧寧 零波麗 海魔女

小號未打裏列
可以換粒新潛覺
然後再同主號換粒防天降毒/防換隊長

點解而家apple id冇左
唔可以直接轉日本ac update pad

想問而家回歸開局抽咩好
舊ac搵唔返，報失成日話我唔夠資料

八神 有冇得諗

用希石換都得啦

換左

あっき都無魔王稱號
Pro player no.1

買個多石ACC然後ALLIN鬼滅

好，正有此意，見好似隻隻都好勁

Update 唔到

Sor柒咗

冇晒虹幣 碌柒

Del app 再down

用曬虹幣

唔好意思 幾年無玩想回坑 問d濕9問題
而家黎講抽邊幾隻可以直接開局

佢好似第二轉直播通宵打個陣先過，見有人話凌晨2點過已經冇

ALLIN鬼滅

咁樣係咪會影響左課金個ac

本身有兩個日版ac
一個down完日版pad 轉設香港地區 咁就可以用信用卡課金
另一個就可以專門負責update

不過宜家嘅情況 del完app 再down就會變做down 港版pad

係咪又要開過新ac

好似講到一舊舊咁

用update個ac down咪得 都冇轉地區

最後拎到魔王果個 時間應該係香港時間23:35分

スー比山本撚足成日

Ok thx

問題係用update個ac down 個app就會綁死呢個Apple id
無得用香港信用卡課日本地區
亦都唔可以轉ac 課金

點解pad同apple 可以咁智障

下星期二出鬼滅再刷首抽 抽完分分鐘直接砌到隊
到時新ac過完新手教學有180粒石加十連抽 抽完再問

本身有個日本ac係專用黎update
但而家好似唔比log out本身果個再轉ac既...

唔會綁死

但係之前我課金都要我入返down app 個apple id 先得

所以先再特登再開一個日本ac down完再轉地區

咁嘅話即係迫我每次update 都要用一個新ac?

即係宜家最好都係要del app, down返日版pad
想課金就要轉地區

每次update 都要del app開新日本ac 課金就轉地區

無限loop

唔明你意思
UPDATED個ACC =A，課金個ACC=B
用A down/更新APP，再轉B課金，要更新時再轉A，兩個ACC夠用一世

個三個挑戰差d打唔切

用A down完可以轉B 課金？

課金好似要用返down app個acc 先可以課 同埋用香港信用卡係唔比課

呢個就係個問題

有down過就得

原來係咁 屌 我一直都以為係會set 死同一個ac

因為特登開嗰個acc係乜都無

試下先 thx

欣賞佢繼續用正政隊打
為左啖氣都好

登出本新個個id , iCloud啲野又要del晒，
更新完又要入過啲apple pay ,好撚麻煩

其實都冇得揀，拎著pro第一個名去直播磨隊，實俾人笑死

打得好趕

直接係appstore到轉咪得，點會麻煩

我都係轉日本ac update 咩冇咗

要打到咁

點解我冇呢個問題 我平時都係轉香港日本id update pad

點解更新pad都要轉apple id
我直接係香港app store 全部更新就搞掂
唔係日本課金ac亦都唔係純日本帳

雜色都打得咁快

屌你老母垃圾山本，5分鐘打14層，仲要d怪勁撚多廢話，不如d怪講野講足5分鐘啦

可以的
你入更新所有app果到拉到最底
有log out
係呢個個logout 唔好係一般 setting果到 logout

屌你老母山本，5分鐘14層仲咁柒多野講

屌咁撚難打

果斷放棄

入場坐99T已經得

打打下變返你做on9仔 唔同玩法既

出完炭狗 我就唔信喇

唔比開技已經得

咁會俾人屌，識玩梗係幫你加99T，有本事唔好繼承

用遊戲打晒3關仲有20至30秒剩

山本個腦平常人會明
你明就做咗山本
之後出防reset潛覺 山本又win

遊戲王既視感

雖然遊戲獏都有威左幾個月既

高手

關關都一橫就得係13關要轉9筒

蝴蝶出場佢又有得威啦

搞掂了 原來唔洗咁麻煩 因為B ac喺down 過日版pad

去返紀錄度down返就得

無咁多暗珠

基本上全隊都要係轉暗出黎

得15倍

呢度係魔王既

屌你老味 最後係咁打
上面用彩龍位巴打真係好勁
我打左成條體都唔過卡心拉唔到追打就bye

將3隻chris進晒點陣 輪住開技過14關

咁多隻

我用米狗老味搭勇者打
要用無天解先夠時間

用維吉爾啦

魔你老母臭
出twitter前打完都唔計

彩龍搭雷神都得，4光追打

add fd ok?
數一數個fd list先得15個

新手玩炭仔: 屌唔識玩求其拉4粒先見佢隊長技寫左個4字,屌呀點解變左 7combo,垃圾驚咁閪易玩仲話自己係咩智力轉珠遊戲

我用遊戲 獏良 翼龍 翼龍 滅盡 V
都係3關淨20-30秒左右
一開始用水魔女唔夠時間

最後退左兩隻極醒換哂水月讀同暗平，不過冇哂水奧丁同時女神，希望之後抽得返

藍奧點解唔留
有用

啲限神咁撚多
想要時單釣一隻都幾大獲

月讀海魔女隊 連1隻藍奥都唔留

到依家都係得一隻
希望佢11月10抽抽得返啦
唔係都幾係野

邊個話雜色唔得
不過都係淨返4秒

又一滴

開左帽先殺咪唔會死

開個fd list睇
法國有魔王既fd子
一隻手指都數得晒

或者半血之後開機械人
不過要避開水屬

輕鬆

成個FD LIST冇魔王 成個人即刻放心曬

岩

暗平係邊隻？ 岩岩返黎唔識 sorry

9ho 暗果隻

我見隻青龍契士好似同佢差唔多所以冇留，隻青契轉生左冇得退

po圖都唔係咁難啲人鐘意打股票no

好呀
394195163

招大量火帽火勇
379629262

藍奧點都留一 水橫

蛙巴
你條暗魔女繼個射得唔得

風水輪流轉成咁
上年邊估到會有日有人會
水橫要

但係紅奧都係好廢
利申 一隻都冇

唔洗手指同埋腳趾都數得哂

出左大抗 橫覺又buff左
武裝位好多時都考慮用橫

唔該晒

比你地練習下1C杯 山本用心良苦

Sor瞓咗覺 而家先睇到
想唔想試吓玩鬼龍

我用雜色隊，4c一層

聽日唔知係一口氣公佈晒角色能力定點

因為見佢個twitter應募去到26號

剩低可能全部6星 一炮過 （唔計炎柱

話有十次

佢似係最人氣十個角色一日一張

冇火機 sosad

咁都仲有四個

我嗰邊有 加埋隻鬼龍應該ok掛

好 你開定我開

你開啦 個隊幾多sb

8

added

9103 5735

本田翼ADDED

194854 同預測人狗線一樣
屌你老母要有無天降章先有盃又要有盃先有章

會唔會係覺醒徽章唔同

呢家玩緊2個ac
都係得300幾rank
基本上得水魔女隊見得下人

是咪應該準備重玩抽齊鬼滅?

加珠

而家新acc打晒story 350石
自己衍量

係咪潛覺killer

有冇圖睇下

仲有5日 好快

定係人地用加15%？

係story mode
其他乜都唔使做

尾2係乜意思？

果陣首抽抽到水月讀
跟住月十抽 抽到海魔女同孖妹
之後見神up見到有上杉 咁好彩又抽到
呢家仲有230幾石

你可以再刷一個到時睇睇咩情況

夠做

你指咩夠做?
海魔女隊夠做?定係夠石抽哂成隊鬼滅

寵box搜尋開唔開多覺搜尋
on>可以揀多幾個同樣既覺
off>每個覺只可以揀一種

Thanks

定係其實你諗住每隔幾個月重新首抽最新隊型玩一兩星期棄驚 過幾個月回鍋再刷過 無限loop

你非洲比夠1000石都未必中曬啦
齊海魔女隊石又唔係少咪玩落去
200石抽唔齊愛角先再刷過

因為冇玩好耐好耐
未有一隊主要既打哂所有降臨
呢家仲摸索緊
呢家叫做有一隊叫做幾易打
只係差d潛覺同武裝未玩

但你睇片嘅話佢應該用無天降章打？

想像唔到炎柱會勁到點可能火勇可以引退了

我之前一路用緊朋友個日本Apple ID玩日版pad既
最近啱啱自己reg左個日本Apple ID
想問下有冇方法可以將個pad ac駁返落我新開既Apple ID度
（頭先pad有更新 我要去問返個fd攞佢個AppleID驗證碼先玩到 勁唔方便）thanks

唔會啦
點解會覺得佢會勁過碳狗班主角群

@填 唔係幾識打 差D就累死你

冇睇我英 但係班主角都好廢喎

係最尾撞木難搞d
同埋個隊唔玩橫排 冇機械kill真係冇乜力
仲有你要知道自己有咩技 d覺醒有咩用
好似你入咗隻天照 但係你由得佢個二技彈起 回血又唔轉四粒回 咁咪嘥咗 不如入多隻打手
Btw幾驚你最後唔識pass

海魔女有咩降臨打唔贏 除左果幾關on9新關

我英allmight係主角群

無限列車黎講佢先係主角

好 火玩龍好似不錯

我仲未整好潛覺 破防 武裝

抽左4隻69,唔知幾時先有得翻身,爆豪同冰火佬又係廢到癲

換走邊隻

唔知 我都係鳩砌 岩岩果隊野都唔算幾好

69變身寵,除左改主動都翻唔到身
同埋佢唔係真係咁廢...

睇吓有冇稲姫 換走天照都得 鬼龍高回可能唔使轉4粒回

冇

真係 扣血轉4色唔知做乜 又冇回
倍吓攻都好呀 話晒one for all
下次都唔知幾時復刻 出多個100%究進救吓木屬都好呀

繼落an機到再del app
之後新ac down pad再係an機到繼返過ios到得唔得？

垃圾就係垃圾

終於抽到水月讀
想問下有冇隊參考下

嗰陣抽我英出得最多就係廢久

我英d角既能力夾返d 造型

影黎睇下
文字討論睇唔到d咩

得allmight nighteye 蛙吹 百萬而家仲有用

人地隊野有多+珠覺

魔王大募集

本身無防天降章根本就拎唔到今次個冠
又係有雞先定有蛋先既問題

一係齊冠 一係隨便打啦

尋晚有位唔用無天降章打到196既清

個關咁長，都唔知要試幾多石，無底深潭黎
留石抽鬼滅算

冇無天降章 用血章
試左1條體

我試試先 thanks巴打

打左幾條體先有195.1 都唔知會唔會收皮
仲要攞多廿次冠先有無天降章畢業

你個分應該就係人狗線附近

架仔predict 194854
佢一向都好準下 希望捱到個冠

佢個數據都係+-幾十左右 好少多過+-200
所以你都ok嘅

點繼法？

我依隊係換隊長嘅標配咁滯
Youtube教埋點打 你自己睇下
佢用無天降章 多我2千分

好撚煎熬屌你老母

見過一隊用暗頭繼換隊長 唔洗章

常暗個隊？要用gungho火時女 冇代用

要打多幾場裡修拎金屬龍
升唔上110

個限時關真係癡撚線
時候已經夠短
入面仲放晒傷吸屬吸啲麻煩野

邊撚個仆街諗埋300秒打14層嘅屎橋出黎

隻朱雀正仆街黎

閪撚到呢我屌佢老母
寧願佢出得難打啲好過將成日出嘅狗屎垃圾擺埋一齊然後叫你限時過咗佢

都係用海魔女過到嗢 咁薄血是但轉5心+4combo就殺啦 技都唔洗開

個POOL仲喺度 抽下佢就得

除左佢想要既都中曬 留力了

新果3關到底要點過?
打極都爭少少

用頭尾V哥

高combo盾 屬吸 火奶個盾空轉就得

唔搞咁多野

大感謝祭嘅第11關案內人，大家用咩隊員

靈央

嚇撚死

雌火龍

第3關都係呢隊 暗龍刀換暗埃武 不過後尾撻Q轉慢左 唔cap了
如果有無天降章嘅話 3關都可以4分鐘內

炎live version

Lisa BB

真心失望我英

就咁睇：豬頭》69，水柱〉轟少年，

爆豪應該同炎柱含撚資格都無

已經係呀嬸黎

魔王の称号についてはまだまだ先になりますが、裏魔廊のダンジョンが公開されたタイミングで、再度付与の機会を作る予定です！

琴日有人已經砌定隊打裡魔廊

定係山本有mon post

正常，得罪講句我英d 角全部都77地 唯一比較signature既八百萬同鹹濕提子 反而唔出

應該是山本係床上漏左口風

一陣出既香奈乎s1連呼吸都未點出過
應該都冇究進
唔通同碳狗搶茶杯咩

笑死 真係裡魔王

挑戰關用呂布搭哈帝斯意外咁輕鬆

唔係話

Fd list有3個魔王
同時發現有3個比9ho ban左 有個仲要高rank多冠

（磨王）

傳說中既黑石大佬

佢冇出姐
老爺車 牛仔褲呢啲都好型

神崎葵正啲

到時掛磨王個班見到人地掛裡磨王真係乜面都冇 大介又撚狗成功 磨王都係要去追裡磨王

唔係都係叫魔王咩

冇裡磨王咩有咩價值

覆桌用

希望唔好又閒日開波 要返工參與唔到

扮工時間

撚鳩頭1000人

隻天照明明仲有2個潛覺位 點解我食個解轉轉轉落去佢要我取代其中一粒回復+?

佢咪叫你-4個位囉

明了 thx

真心覺得呢啲speedrun關好on9

似係我太慢

準備睇料

有料

未？

香耐乎

Or?

7星但冇究進

武器招技幾有趣

武器..

OR

呢個唔撚掂wo

Or
等你救命就死得啦 餓呀

依隻假7星黎

似係skin

招技跟返人設擇公字

山本又撚狗

好正

估10石

廢到

好潮 or

777 4sb 4400攻
超覺仲有兩個未知
咁都唔勁

唔想劇透所以冇究進

連香奈乎都7星
係咪得愈史郎係6星

唔通隻隻都義勇 炭咁咩

冇毒drop裝

暗火魔帽個裝仲勁

如果超覺冇貫嘅 入雜色都唔差
4+2sb 5色破防 37 開技心追

仲有果3隻呢 開黎見我

本體覺醒同隊長都勁

因為佢根本唔同宗

night eye 2.0

今日星期五都係得幾張圖？

屌咩 成部機隻隻雙持 炭狗已經可以圍爐組雜色隊

莫良又贏

算勁 邊到廢

可能等夜晚先一次放

or 係有趣但pad黎講即係冇撚用

新手抽齊勁撚過玩二千日

仲有珠世 保持希望

件裝出黎for解轉轉潛覺用啫 主動技是旦啦

好似好少合作成部機自組就可以橫掃

遊戲

1.5*11

考慮唔要獏良本體

半減16.5倍都ok既

進化應該留下轉合作

但頭尾多10秒轉打裹修暗天關係咪傷殘都會轉到

動畫有排都未有花之呼吸

屌山本d on9限時關真係好撚鳩

八神1c隊求其過

Or，等救命就仆直

想問下ios 得一張信用卡綁左香港
個pad可以點課金？ 買iTunes 卡？

嗰三個比八婆雪藏左？

主要都係用佢個拖3turn
根本佢個buff係特登加黎玩野

香奈乎係咪貼漏左究進

可能無6星 之後15石機 新突破

山本係gay

山本保留追究你既權利

山本唔會虧待細路女

山本只鐘意幻幻最原本嘅形態。唔會佢地長大

呢隻先係重點

左邊山本

參考富士見8星2% 7星3% 即係有20% 咁咪好易出

等復復復刻

過多幾個鐘就知山本會唔會撚到26號

未知超覺都6sb+37c

超覺是但開多個sb or 7c就

睇號碼 冇漏

非洲人 99%=0%

火攻擊type 多sb 隊長技搭到炭就好

貫好似好d

邊到有6sb
唔係2個大S咋咩

抽抽下變單吊

技

應該計埋招技

延遲呢

好心佢拿拿林開埋三張圖啦
成萬計既人係度等佢

暫時已經1隻8星 6隻7星
炎柱應該都係7 8星
你部機到底想點

果3關蛋龍關 點攻略

不過講真呢種牙膏方式感覺好過以前deadline fighter 一堆掟出黎，逐隻睇圖逐隻丁

之前有冇機鑽多過金？

碳狗同禰豆子圖鑑之間仲有6個位

用杯賽嘅手速

每日比少少 你就日日都有期待+討論
一定好過一日比晒你

今次宣傳黎講係贏晒
twitter mix埋電影本身個討論度

1.
用日本itunes帳號 買日本itunes 卡 直接係日版PAD課
2.
用日本itunes帳號 轉香港地區 再用香港信用卡 係日版PAD課
3.
用香港itunes 直接係港版PAD課

富士見 全鑽

頭尾都佢就唔好用 你玩直心追打都俾個+c啦

依加9ho機咪係
6隻5星
8隻6星
13隻7星

想問3

如果左港版可唔可以返日版？

理論上得 1張卡唔綁死1個apple id
亦可以港版用同一張卡係android課 日版跟1/2課

係wo屌

你唔講都唔記得，冇咗抽到鑽果下嘅開心

你考慮下1同2
因為3 即係港版係貴好多

其實9ho機肯抽多啲真係好易出動L 但好難中指定就係 當抽印花

幾點開埋最後三張圖

話時話港版係咪冇份？

咁就少左個必中同skin買

未睇username以為係d咩廢老

一車車鋼鐵塚搖撚準備

有邊次唔賺埋你港版錢 諗多左

等到五點
開手鬼、排球鬼同沼鬼俾你

每個pool總會有隻木屬廢老

累無份

慘

中

官網更加咗
有啲冇進化 冇武裝

正

試過好多次啦，第一次刀劍都冇

師兄師姐圖完美

屌 已經feel 到一車車鋼鐵塚好似dmc 個呀婆咁死出黎

原水柱淪為6星

youtuber非常受落 每日一片 唔驚無題材出

炎柱無慘應該係8星

愈史郎張圖hea到

捨得講幾多石未

朱西乜都冇算點

錆兔真菰可唔可以出勁小小

諗起降臨果幾隻勁難跌嘅放大縮小寵

似係地下城啦

呢條友存在感仲弱過鑄刀佬

起碼7石起跳

珠世同嗰三件 六星？

一早估到會有佢地3個
但無諗過兩個徒弟合埋一齊當1隻
反而加個整刀佬

屌剩低26號講

屌呀 全部星期一先講係咪on9

屌你面具佬

冇上三屌你老母山本

點解大多數武裝都係極整件衫唔係整把刀

そして、気になるガチャやキャンペーン詳細など残りの情報は、10/26（月）に発表しますのでお楽しみに！
26號先再有料

一早估到冇

屌你打工仔最撚憎星期一，咁你叫我期唔期待星期一好啊山本

女無慘

易認D掛

舊石俾咗師傅

劇透野 冇都正常啦

衫易認 刀難認 掛?

冇狛治先生點重課

餓多你兩日，
餓·狗·搶·屎！

LOGIN炭狗唔知咩能力

把刀咁有特色唔做武裝

打輸左點出，留返決戰先出

唔係隻隻有武裝化
咁應該唔會係10石機

我英69咁

因為把刀最後*********

炎柱可能係刀鍔

把刀放大其實幾怪
唔放大又太細，好似sao咁

咁多隻鬼最正係上三

點解我覺得錆兔真菰張圖最靚嘅

屌又係衫

究進

真菰本身靚

8星 炭
7星 禰 我妻 豬 水柱 蟲柱 香奈乎
6星 珠世 愈史郎 徒弟 師傅 刀佬

7/8星 炎柱 無慘

下一就比較怪 有大圖 但地城又有佢
咁應該係6星 但地城唔跌蛋？

我都覺

寧願佢出三個細路女

炭：大哥佢冇輸

不嬲可以齋打唔跌
反正都有coin刷

下一放交換所？

用色超靚
唔知邊個畫師咁俾面

諗住活動關有上三真係唔出

仲有第二彈

出地城寵先會俾萬人圍屌

仲有

交換所係面具

間桐老豆DMC 阿婆 火大叔計半個

圍屌劇透？

冇掃落去 當我無講過

睇個排位應該都一車車出

係咪得我覺得畫得最靚既係師姐
得6星浪費晒

上三出落垃圾寵

我成日認錯阿妹把刀同支那王

依家直頭唔出

星期一放假

上絃同柱梗係s2出啦
你慌佢到時冇

執柒左了

囉左星期二

換三幻幻

我覺得似咁 佢公佈既下一應該似抽蛋角
7石機 得炭仔有得換 彌豆子skin角
（可能衰d直頭炭仔做skin角 無交換所）
8星 炭
7星 彌豆子 我妻 豬頭 水柱 蟲柱 香奈乎 炎柱 無慘
6星 珠世 愈史 下弦1 師傅 兩個徒弟 整刀佬

唔會冇得換

應該係抽柱，上弦放地城掛，如果唔係個pool好大

上三可能好似overhaul咁...
俾你換
但又可以打番黎

覺唔覺得其實擠牙膏咁出好正 每日都有啲嘢期待 每日討論都有焦點

隻隻都勁就係，你試下我英咁出

前提係個pool要有水準,每日放垃圾只會令玩家越黎越嬲

一定放佢同水柱一隊

應該某d人氣高既上絃係抽
某d垃圾上絃地城或唔出

最近推post快到

公佈晒喇
唔使ff

大合作先好咁玩

我唔會因為d嘍羅角色日日等佢開圖

你班友好鍾意日日俾山本撚

諗唔明點解星期2先開pool
又唔係星期1要大更新
吊到去星期1先有唒所有料

炭仔情報第一日就掟出黎,勁到仆街大家都期待先有話題

有人話就日本出糧
唔知係咪真

山本要拜山

炎柱同炭有得換
其他抽？

咁靚 一車車都值得啦

點解仲未知幾多石機
on9？

笑左

1石機

電腦分析
70% 7石機
30% 10石機

唔係7就係10

師傅 水柱 炭仔 錆兔真菰 水の呼吸

個個都抽幾套，識玩一定set高啲

我覺得炎柱似係skin
炭交換所換
7星你地自己努力

唔該巴打

廿石機

果然有女裝無慘

開個8畀佢

無慘呢張圖真係好撚霸氣

我覺得佢都一定係8星
暗屬惡type

HP4倍，承受毒傷害2倍

Mor ku wo ~

想dl返黎玩 請問大家玩日版定係？

弱智黑石狗

佢D金句好撚正

出錆兔抽撚爆

想抽師傅同刀佬
唔該兩打

上三呢...

帳號互通
差在有D合作港版無
所以直接玩日版就OK

Dl左 唔該巴打

會唔會地下城亂入
同電影合作 唔會冇上三掛

同劇情一樣做左逃兵

電影trailer都冇點會俾你出
下次啦

9up:
放某隻寵入隊打地城會亂入上三

光暗頭

嗰隻寵唔可以係轉蛋寵 否則犯法
如果唔係玩炎柱入隊有亂入就正

放送個隻碳狗咪得

不過唔ff

心情唔好殺撚晒自己啲𡃁跟手唔夠人用

留番下次岀啦 因為上三戰好睇過boss戰

Feel到無慘變身前7個sb 主動技 減4cd

9星

剩返星期六日一
有8隻能力值未公佈
爽手啦山本

今次冇戀柱

背面女講咗星期一先公佈剩下嘅角色

背面女個名都好鬼滅feel

背面雞

星期六日 炎柱+無慘
星期一 其他

第一次見到八婆以外嘅名詞

原來係咁

想快d抽新野
不過無睇過鬼滅，淨係知勁

仲有G

叫番八婆啦

俾啲尊重
八婆同G係兩回事黎

做G都要有人想叫先有資格做

山本私家G

師兄師姐張圖靚到

山本又喺TWITTER同人互屌

一陣有雙究進
一隻師兄一隻師姐就

山本並沒有輸

炎柱唔係變身？

睇得出人氣轉珠驚制作人EQ有D低

今次咩事

好q難打

我英

每日公布一隻 出爆豪果日真係唔知大家咩反應

山本彩先係G SEXY是八婆

有人屌(?)8婆出完料，山本又出黎加多幾句補充情報 好亂
山本就發晒晦氣咁話 sorry sorry 我以後唔講野囉

班友話八婆出完新怪圖 牙介又加把嘴解釋好煩

山本解釋翻香奈乎個裝主動係隨機
跟住就有人屌佢
話D情報一時係山本講一時八婆講好難捉摸

咁都有得屌 補充幾句又唔得

山本是原罪

山本彩係雞

山本大介係傻鳩

反六部隊ready未

佢居然未1000rank

我愛山本

推到山本下海！

法國愈史郎個進化都幾hea

一齊炎上

990

991

有個細帳可以瘋狂過啲資源比自己

轟都係啦

好彩輕鬆中到百萬

有咩值得過

新果幾舊潛覺、喇叭、乜春春

就爆

儲虹幣換

998

999